單身真係好爽表皮

星期五晚 放工一條友去堅尼地城
搵間靜靜地冇乜人嘅bar，坐底飲杯手工啤 叫少少串燒正到仆街
聽晚去jazz bar聽完音樂再去朋友party
得閒搵女仔黎食飯飲野，之後kiss下make out下大家毫無牽掛

講開 下個月一條友去歐遊住hostel 唔知會有咩奇遇

25歲的我只想講 我完全唔理解點解咁多人要拍拖結婚，有人話遲下我就會明，我只想講呢一刻我真係好享受單身嘅日子

利申，唔係有錢仔 普通打份工搵兩萬幾三萬

好爽(表皮)我明白曬

唔識打個皮字sor

間唔中有no string attached既關係咪爽 冇就打飛機

呢樣好易喎其實我冇錢又唔係靚仔

木水皮

單身真係會多好多時間做自己想做既野
只不過有時會有寂寞孤單既感覺

可能我仲有朋友 尤其女性朋友
我反而好treasure獨處時間

飲醉了

普通人工萬鬆
你打工 三萬 咁都叫普通

萬鬆啲同兩三萬咪又係咁 你估差好撚遠咩

如果個個都可以得閒搵女仔黎食飯飲野，之後kiss下make out下

我諗都冇咩人會唔單身